香港天仁係台灣公司定支那公司？

員工啲鄉音重到仆街
重要着住藍色衫
唔知係經理定咩尼
btw好似見佢去完廁所唔洗手